一場反送中 好多人連鍾意嘅藝人都改變埋

好多以前連登睇唔起同指住佢恥笑嘅藝人
竟然係同路人
連登好受歡迎嗰啲一個又一個令人失望😞

大J哥哥
迖狗

藝人

我呢D撐開大J 笑波子 倪晨曦 反達哥既高質會員終於可以上水抖下

香港打不死嘅曱甴

大文豪

我一向都係TL忠實粉絲 咪屈😪😪